有冇巴絲願意聽我唱歌？

唱歌同聽歌都可以治癒心靈
我希望用我嘅歌聲去感染or感動大家
大家可以盡情比意見 我都希望我可以改進
假如各位有興趣唔好怕羞加我telegram

Post兩段上黎聽下先

我電話錄音錄咗 巴打有冇uoload 網介紹嚟呀？

好似見過你開live

soundcloud

邊度呀 ? 17? voov?

電話版上soundcloud 個網 就算轉做網頁版都upload 唔到

17有 facebook都有

你有like 我個page ?! 你知我係邊個？

應該知

有冇follow我ig ?

有

加油